{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 HOTEL L"
    },
    "text": "宿泊施設の利用案内の平日(日~木曜日)は連泊可能です。 週末宿泊の場合、13時に退室され、貸室は17時に退室する必要があります。 週末の宿泊の際、入室は18時か23時にしても退室時間は同じです。 週末に貸室として利用する場合、11時や14時に入室しても退室時間は同じです。 客室価格を下げ、備品は有料化し、自動販売機を運営しています。 駐車場が混雑する場合、1階のデスクに書かれた番号にお電話いただければ、処理をお手伝いいたします。 宿の利用案内を必ずお読みいただき、いつもありがとうございます。 宿泊施設利用前に未成年者男女同室で宿泊する場合、すぐに退室されます(払い戻し及び清掃費を請求)。 無人テル(キオスク)を運営しています。 ご不明な点はキオスク前の黒い電話機の1番を押していただければ丁寧に説明できます。 備品自動販売機も運営しており、客室価格を下げ、すべての備品をユーロ化しました。 ホテルの安心消毒を行っており、ロビーや全客室を毎日安心消毒しています。 - 炊事案内の客室で食事を楽にしていただけますが、別にバーナーなどで食事をしてはいけません。 客室で食事をする場合、火災感知によりスプリングクーラーが作動し、お客様と私たちに被害が発生することがありますので、食べ物は配達をご利用ください。 ご利用案内の客室の鍵は、外出時にフロントにお預けください。 ホテルの物品はホテルの外に持ち出すことはできません。 客室は写真と異なる部屋が割り当てられる場合があります。 全客室は2名基準料金で計算され、人数追加時に1名当たり1万ウォンが追加で加算されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用案内には何曜日が連泊可能ですか？",
            "answer": "平日(日~木曜日)が連泊可能です。"
        },
        {
            "question": "週末宿泊の場合、何時に退室する必要がありますか？",
            "answer": "週末宿泊の場合、13時に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "週末の宿泊では、入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "週末の宿泊では、入室は18時か23時にしても退室時間は同じです。"
        },
        {
            "question": "週末に貸室として利用する場合、何時に入室しても退室時間は同じですか？",
            "answer": "週末に貸室として利用する場合、11時や14時に入室しても退室時間は同じです。"
        },
        {
            "question": "何をすることで客室価格を下げることができますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室価格を下げ、備品は有料化し、自動販売機を運営しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場が混雑した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が混雑する場合、1階のデスクに書かれた番号にお電話いただければ、処理をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者男女が同室で宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者男女同室で宿泊する場合、すぐに退室されます(払い戻し及び清掃費を請求)。"
        },
        {
            "question": "どこで質問やお問い合わせができますか？",
            "answer": "無人テル(キオスク)の前にある黒い電話機の1番を押していただければ、質問やお問い合わせに丁寧に対応いたします。"
        },
        {
            "question": "備品の購入はどこでできますか？",
            "answer": "備品自動販売機で備品の購入ができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような消毒対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルでは毎日安心消毒を行い、ロビーや全客室を清潔に保っています。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をする場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室で食事をする場合、火災感知によりスプリングクーラーが作動し、お客様と私たちに被害が発生することがありますので、食べ物は配達をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵はどこに預ければいいですか？",
            "answer": "外出時には客室の鍵をフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの物品は持ち出せますか？",
            "answer": "ホテルの物品はホテルの外に持ち出すことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時の写真と同じですか？",
            "answer": "客室は予約時の写真と異なる部屋が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊する場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "全客室は2名基準料金で計算され、人数追加時に1名当たり1万ウォンが追加で加算されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 631
    }
}